請勿亂用不割席，不分化

我覺得大家唔好誤用不割席不分化。不割從來針對既都只係自己人，對住黑警政府係無所謂割同唔割，因為佢地從來都唔係自己人。而阻膠從來都唔係自己人，亦都無割唔割既講法，阻膠從來，亦都只會係敵人，難聽啲講，佢地就係一班只顧自己嘅自私撚，所以唔好對住佢地用不分化不割席，咁樣對所有有心想場運動好既手足都係侮辱。想要成功係必須敵我分明，唔係只會令軍心渙散。

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??
5點先開始行 快d 過黎

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

未好再互屌啦，又死咗一個😭😭😭😭